統計撚入黎

有無水清網絡大神能詳列從6月至現在之香港人傷亡情況和人數？

呢啲資料可以幫做文宣！

請呀！